招couple影pre wedding

已有專業化妝師及攝影師
會穿小禮服/輕婚紗，照片會公開分享於Facebook及ig。
*以相作酬

有興趣歡迎留tg

仲要以相作酬，遲啲係咪要倒貼

咪撚做cheap呢行

onlun9